呢四部俾你揀，揀邊部？點解?

rx7或者gtr

架架都話280匹, 架架都唔只280匹 (講緊原廠)

AE110

rx7 啦
高橋啟介

呢位人兄識貨

GTR

NA1,因為MR

四架要曬

jza80

RX7

其實當年仲有GTO

我全部都要

報細數

GTO就算啦 成1.7噸重
仲重過R33/R34 真係得啖笑

話說FD剛剛出時好似得250匹左右

不過多技術加持，都有同期嗰堆快

冼拿試過車嗰部

Btw著皮鞋揸先係最正宗嘅揸法